如果人可以永生

有時係到諗會唔會有一日人類可以永生咁就可以同親人朋友永遠都一齊。人死了就好似咩都留唔低咁

人可以永生嘅話，人生就唔會有意義了

慘過死

除左可以無限番工，仲可以點善用？🤔

如果人人可以永生 一百年後地球有幾多人口？